原來手帶有不同顏色！

原來手帶有不同嘅顏色：

1. 手上帶白色手帶的是(隔離者)
2. 手及腳都戴白色手帶的是(確診冠疫者)
3. 手戴藍色帶的人，系因(家族有確疫者)，就快離世，醫院准許探病，而探病者，一定要戴上(藍色手戴)，就算離開醫院，都不可除下手帶，要戴足14天。

要分清楚顏色。

最後，總言之有手帶就唔應該喺街出現。

請幫手些牙出去

手帶人通街走，不能饒恕

Push

原來手帶有不同嘅顏色：

1. 手上帶白色手帶的是(隔離者)
2. 手及腳都戴白色手帶的是(確診冠疫者)
3. 手戴藍色帶的人，系因(家族有確疫者)，就快離世，醫院准許探病，而探病者，一定要戴上(藍色手戴)，就算離開醫院，都不可除下手帶，要戴足14天。

要分清楚顏色。

最後，總言之有手帶就唔應該喺街出現。

回應速度太快了，請稍候再試，快你老母！請幫手些牙出去！

用開apple watch 白色錶帶嘅人真係唔好用住

隔離post 已經有人認錯報左驚

我有小米手帶

大家齊心，見一個拉一個

肯定錯
依家喺外國入境嗰啲係淺藍色手帶

推

樓主唔好再鳩噏啦
拉

2. 手及腳都戴白色手帶的是(確診武漢肺炎冠疫者)

確診係咪一定會係醫院入面？唔會係隔離營個D地方?

拉

pull

確診仲唔捉人入營咩

咁似啲廢老轉載文

確診仲可以周街走? ON9完未...

呢單點計

Seems to be fake

fake new

Fake 入境嘅係藍色

醬油呢?
9UP當秘笈

DLLM, 今日咁多Fake news撚

Fake

兒登仔好撚醒
樓主擺明想令啲廢老 中年即使見到手帶人都會驚
識幫手報警 3萬Thx

真唔真呀

fake

Fake news!!!!

原來你真心膠仲以為樓主黑暗兵法

咪撚推 樓主on99

曲到圓啦喎
仲唔話俾d廢老聽 唔係點撚識驚

Sor 原來樓主真心膠仲以為樓主黑暗兵法

屌你老母垃圾藍絲狗

仆街啦你

Fake news

pin啦

做咩改名 笑死

未Fc就唔好post喇

拉啦 fake news

琴日條肥閪係咩色

乜撚別係確診冠疫者

設計果個係咪on9 確診只係多個係腳度

一條長褲都遮哂啦

source呢

唔想做FC撚，但作野可摸耳作好d？

88

blocked

咁中左中國肺炎呢？

確疹入醫院啦，比你四圍走？

on99

咩叫冠疫？

手及腳都戴白色手帶 確診左 唔係醫院？

source?

唔明

On9

RogerWu唱好泰國

無source

屌比錯正評

fake news

藍屍瘋傳d frd?

之前有個廢老喺巴士比人影到
手腳都戴白色手帶
如果確診點會比佢周街行呀屌
Fake news 拉

係咪潮文黎

有手帶就call狗接
Btw 系你老母

好似fake news

呢排戴返鋼錶帶

自己用腦諗下第三點先post啦

fake
永久block

係第二點

真心想知
著件長袖衫 係咪就無人知

一直覺得係on9仔先會俾人發現

咁撚似屋企長輩會share喺whatsapp group嘅news

錯L曬，家居隔離手腳都有帶，確診仲點會周圍走呀

流料

9 up
想引炒車
拉

只有這種常見，田北辰介紹政府，有數以多萬條，一條三十元
個漏洞是一日未在家或酒店啟動及鎖定GPS，個程式不能感應到GPS改變，所以很多情形是"在途中"，去食野買野都得
條帶係有晶片，原理和馬拉松跑手的計時帶差不多

有無留意到呢幾日有好多傳媒都好似夾埋咁大做「帶着手帶離家出走自私撚」既故仔

然後林鄭配合聲淚俱下，每次記者會都喺度屌鳩呢啲人自私

根本上就係想將大家將個怒氣spin落捉鬼捉自私撚，慢慢淡化林鄭一開始唔封關嘅事，同時支持政府加大監控乘機推行d監控嘢

下次見到有呢一類post，嘗試下唔好講「 仆你個街又係呢啲自私撚」

試吓講「呢啲自私撚固然唔應該出街，但最仆街嘅都係林鄭一開始唔封關害死全香港人」

乜撚野冠疫